# Расширение для google chrome которое поможет написать тест в бб

![img](./images/example.jpg)

## Info
`+` в начале строки означает, что ответ верный.

`-` в начале строки означает, что неверный.

## Установка
1. Скачать [архив с расширением](./extension.zip) и распакавать
2. Включить режим разработчика (Настройки > Расширения > Режим разработчика)
3. Установить расширение (Загрузить распакованное расширение > Папка которую разарзивировали)
4. Переходим в бб и решаем тест))
5. Не забудьте удалить расширение после себя

## FAQ
- *Почему так сложно? Можно же через [магазин расширений](https://chrome.google.com/webstore/category/extensions)!*

Можно. Но для этого нужно 5 бачей, которые я не хочу тратить ради одного теста.
